# Traditional Chinese Messages for webilder.
# Copyright (C) 2010 The webilder Project (msgids)
# This file is distributed under the same license as the webilder package.
# Wei-Lun Chao <william.chao@ossii.com.tw>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webilder 0.6.7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-16 19:46+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-07-20 16:47+0800\n"
"Last-Translator: Wei-Lun Chao <william.chao@ossii.com.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/config_dialog.py:17
msgid "1 minute"
msgstr "1 分鐘"

#: src/config_dialog.py:18
msgid "2 minutes"
msgstr "2 分鐘"

#: src/config_dialog.py:19
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

#: src/config_dialog.py:20
msgid "10 minutes"
msgstr "10 分鐘"

#: src/config_dialog.py:21
msgid "20 minutes"
msgstr "20 分鐘"

#: src/config_dialog.py:22
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分鐘"

#: src/config_dialog.py:23
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

#: src/config_dialog.py:24
msgid "2 hours"
msgstr "2 小時"

#: src/config_dialog.py:25
msgid "4 hours"
msgstr "4 小時"

#: src/config_dialog.py:26
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: src/config_dialog.py:44
msgid "Album"
msgstr "相簿"

#: src/config_dialog.py:44
msgid "Tags"
msgstr "標記"

#: src/config_dialog.py:44
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: src/config_dialog.py:56
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/config_dialog.py:60
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: src/config_dialog.py:82
msgid "Interestingness"
msgstr "感興趣度"

#: src/config_dialog.py:96
#, python-format
msgid "Collection directory %s does not exist. Would you like it to be created?"
msgstr "收藏目錄 %s 不存在。您要建立它嗎？"

#: src/config_dialog.py:106
#, python-format
msgid "%s is not a directory."
msgstr "%s 並非目錄。"

#: src/config_dialog.py:222
msgid "Album Name"
msgstr "相簿名稱"

#: src/config_dialog.py:257
msgid ""
"\n"
"        Getting started with flickr is easy.\n\n"
"        Press the 'Add' button. Changing the tags to\n"
"        <b>party,beach</b> (or anything that you want).\n"
"        will bring you photos that are tagged with both\n"
"        <b>party</b> and <b>beach</b>.\n\n"
"        You can write: <b>party,beach;swimsuit</b>\n"
"        if you want photos tagged with both \n"
"        <b>party</b> and <b>beach</b>, or with <b>swimsuit</b>.\n"
"        \n"
"        If you want to get photos of a specific flickr user, \n"
"        just write his username in the <i>User</i> column, \n"
"       otherwise leave this column blank.\n\n"
"        The album name can be anything meaningful to you, \n"
"        for example \"Beach Parties\".\n\n"
"        To get the best photos it is best to leave the sort\n"
"        column with 'Interestingness'. This will download only\n"
"        the most interesting photos. The other option 'Date',\n"
"        will make Webilder to download most recent photos.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        flickr 很容易入門。\n\n"
"        按下「加入」按鈕。變更標記到\n"
"       <b>party,beach</b>(或任何您想要的東西)。\n"
"        就會將您的照片同時附帶\n"
"       <b>party</b>和<b>beach</b>的標記。\n\n"
"        如果您想要照片同時附帶標記\n"
"       <b>party</b>和<b>beach</b>，或者<b>swimsuit</b>\n"
"        您也可以寫入：<b>party,beach;swimsuit</b>。\n"
"       \n"
"        如果您要取得特定 flickr 使用者的照片，\n"
"        僅需在<i>使用者</i>欄中寫入他的使用者名稱，\n"
"       否則就保持這個欄位空白。\n\n"
"        相簿名稱可以是任何對您有意義的東西，\n"
"        舉例來說「海灘派對」。\n\n"
"        如果想要取得最好的照片，那麼最好將排序欄\n"
"        保持為「感興趣度」。這將只會下載\n"
"        最有趣的照片。另外的「日期」選項，\n"
"        將會讓 Webilder 下載最近的照片。\n"
"        "

#: src/config_dialog.py:288
msgid "Sending your recommendations..."
msgstr "發送您的推薦項目…"

#: src/config_dialog.py:302
#, python-format
msgid "Sending rule %d of %d"
msgstr "發送規則 %d 之於 %d"

#: src/config_dialog.py:309
msgid "Thank you for recommending your albums!"
msgstr "感謝推薦您的相簿！"

#: src/config_dialog.py:318
msgid "Could not open browser"
msgstr "無法開啟瀏覽器"

#: src/config_dialog.py:319
#, python-format
msgid ""
"Webilder was unable to find a browser, please visit: \n"
"%s"
msgstr ""
"Webilder 無法找到瀏覽器，請造訪：\n"
" %s"

#: src/config.py:24
msgid "collection.dir is set to a non-directory, check your config file."
msgstr "collection.dir 被設定到非目錄位置，請檢查您的組態檔案。"

#: src/config.py:42 src/config.py:48
#, python-format
msgid "Error parsing line %d of config file %s"
msgstr "剖析第 %d 列於組態檔案 %s 時發生錯誤"

#: src/config.py:50
#, python-format
msgid "Unrecognized key in line %d of config file %s"
msgstr "第 %d 列於組態檔案 %s 出現無法辨識的鍵值"

#: src/DownloadDialog.py:9
msgid ""
"<b>Downloading photos</b>\n\n"
"Downloading photos... Download times vary according to your connection speed.."
msgstr ""
"<b>下載照片</b>\n\n"
"下載照片中… 下載次數會根據您的連線速度而不同…"

#: src/DownloadDialog.py:28
msgid ""
"<b>Only Webshots Premium members can download wide or highest quality photos.</b>\n\n"
"Go to the Preferences window, choose \"Regular Quality\" and try again."
msgstr ""
"<b>只有 Webshots 付費會員可以下載寬螢幕或最高品質照片。</b>\n\n"
"在偏好設定視窗中選擇「標準品質」並再次嘗試。"

#: src/DownloadDialog.py:33
msgid ""
"<b>Incorrect Webshots Username or Password</b>\n\n"
"Please check your username and password in the preferences dialog."
msgstr ""
"<b>不正確的 Webshots 使用者名稱或密碼</b>\n\n"
"請在偏好設定對話框中檢查您的使用者名稱和密碼。"

#: src/DownloadDialog.py:37
#, python-format
msgid ""
"<b>Error occured while downloading images</b>\n\n"
"%s"
msgstr ""
"<b>下載圖像時發生錯誤</b>\n\n"
" %s"

#: src/downloader.py:56
#, python-format
msgid "Skipping already existing photo '%s'"
msgstr "跳過已經存在的照片「%s」"

#: src/downloader.py:59
#, python-format
msgid "Skipping banned photo '%s'."
msgstr "跳過被排拒的照片「%s」。"

#: src/downloader.py:67
#, python-format
msgid "Skipping previously filtered photo '%s'."
msgstr "跳過之前篩選過的照片「%s」。"

#: src/downloader.py:74
#, python-format
msgid "Skipping non-landscape photo '%s'"
msgstr "跳過不是風景的照片「%s」"

#: src/downloader.py:83
#, python-format
msgid "%s: Downloading '%s'"
msgstr "%s：正在下載「%s」"

#: src/downloader.py:133
msgid "Downloading list of photos (may take some time)"
msgstr "正在下載照片清單 (也許會花一點時間)"

#: src/downloader.py:137
msgid "Filtering photos (may take some time)"
msgstr "正在篩選照片 (也許會花一點時間)"

#: src/downloader.py:145
#, python-format
msgid "Downloading photo %d of %d from %s."
msgstr "正在下載照片 %d / %d 自 %s。"

#: src/downloader.py:146
#, python-format
msgid "Downloading <b><i>\"%s\"</i></b>"
msgstr "正在下載<b><i>「%s」</i></b>"

#: src/downloader.py:150
msgid "   Photo is available only to premium members. Skipping."
msgstr "   照片只提供給付費會員。跳過。"

#: src/kwebilder.py:29
msgid "&Browse Collection"
msgstr "瀏覽收藏(&B)"

#: src/kwebilder.py:32
msgid "&Next Photo"
msgstr "下一張照片(&N)"

#: src/kwebilder.py:35
msgid "&Download Photos"
msgstr "下載照片(&D)"

#: src/progress_dialog.py:41
msgid "Thread done"
msgstr "執行緒已完成"

#: src/thumbs.py:73
msgid "Invalid picture"
msgstr "無效的圖片"

#: src/uitricks.py:27
#, python-format
msgid "Widget %s not found when trying to register callback %s"
msgstr "找不到視窗元件 %s 於嘗試暫存回呼 %s"

#: src/wbz_handler.py:22
msgid "Unable to find image's title"
msgstr "無法找到圖像標題"

#: src/wbz_handler.py:24
msgid "Unable to find image's album"
msgstr "無法找到圖像相簿"

#: src/wbz_handler.py:31
#, python-format
msgid "Extracted: %s/%s"
msgstr "已擷取：%s/%s"

#: src/wbz_handler.py:48
msgid "Unrecognized file type"
msgstr "無法辨識的檔案類型"

#: src/wbz_handler.py:52
msgid ""
"wbz_handler will extract webshots archives into your collection.\n\n"
"Usage:\n\n"
"    wbz_handler filename.wbz\n\n"
"Where filename.wbz is a Webshots archive."
msgstr ""
"wbz_handler 將擷取 webshots 檔案到您的收藏。\n\n"
"用法：\n\n"
"    wbz_handler filename.wbz\n\n"
"其中 filename.wbz 是 Webshots 存檔庫。"

#: src/WebilderDesktop.py:67
msgid "<b>Recent Photos</b>"
msgstr "<b>最近照片</b>"

#: src/WebilderDesktop.py:122
msgid "Not available"
msgstr "無法使用"

#: src/WebilderDesktop.py:144
#, python-format
msgid "<b>*New* %s</b>"
msgstr "<b>*新增* %s</b>"

#: src/WebilderDesktop.py:286
msgid "Choose files to import"
msgstr "選擇檔案以匯入"

#: src/WebilderDesktop.py:289
msgid "_Import"
msgstr "匯入(_I)"

#: src/WebilderDesktop.py:289
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: src/WebilderDesktop.py:324
#, python-format
msgid "%.1f KB"
msgstr "%.1f KB"

#: src/WebilderDesktop.py:375
msgid "Would you like to permanently delete the selected images?"
msgstr "您想要永久刪除已選圖像？"

#: src/WebilderDesktop.py:377
msgid "Would you like to delete the selected images?"
msgstr "您想要刪除已選圖像？"

#: src/WebilderDesktop.py:436
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Webilder is trying hard to make your desktop the coolest in town.\n\n"
"Since you installed it on %(inst_date)s, it downloaded <b>%(downloads)d photos</b>\n"
"for you and changed your wallpaper <b>%(rotations)d times</b>.\n\n"
"It takes a lot of time and hard work to develop and maintain Webilder.\n\n"
"If you'd like to see Webilder becomes even better, you can help us \n"
"a lot by making a small donation. \n\n"
"Any donation will be GREATLY appreciated. You can even donate $5.\n\n"
"After clicking on the <i>Yes</i> button below you'll be taken to \n"
"the donation page. If the page does not appear, please visit:\n"
"%(url)s\n\n"
"Would you like to donate to Webilder?\n"
msgstr ""
"\n"
" Webilder 一直致力於讓您擁有最酷的桌面。\n\n"
"自從您在 %(inst_date)s 安裝它之後，它已經下載了 <b>%(downloads)d 張照片</b>\n"
"並且變更您的桌布 <b>%(rotations)d 次</b>。\n\n"
"開發和維護 Webilder 需要很多的時間和努力工作。\n\n"
"如果您希望看到 Webilder 變得更好，您可以經由小額捐款\n"
"來幫助我們。\n\n"
"我們十分感謝任何金額的捐款。您甚至可以只捐 5 美元。\n\n"
"在以下的 <i>是</i> 按鈕上按一下，您將會被帶領到\n"
"捐款頁面。如果頁面沒有出現，請造訪：\n"
" %(url)s\n\n"
"您想要捐款給 Webilder？\n"

#: src/WebilderDesktop.py:470
msgid "Thank You!"
msgstr "謝謝您！"

#: src/WebilderDesktop.py:471
#, python-format
msgid ""
"<b>Thanks for your interest in supporting Webilder.</b>\n\n"
"Please follow this link to send us a donation:\n\n"
"%s"
msgstr ""
"<b>感謝您有興趣支持 Webilder。</b>\n\n"
"請跟隨這個連結以發送捐款給我們：\n\n"
"%s"

#: src/webilder_gnome_applet.py:46
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    <popup name=\"button3\">\n"
"        <menuitem name=\"Item 1\" verb=\"Browse\" label=\"_Browse Collection\" pixtype=\"stock\" \n"
"pixname=\"gtk-directory\"/>\n"
"        <menuitem name=\"Item 2\" verb=\"NextPhoto\" label=\"_Next Photo\" pixtype=\"stock\" \n"
"pixname=\"gtk-go-forward\"/>\n"
"        <menuitem name=\"Item 3\" verb=\"Leech\" label=\"_Download Photos\" pixtype=\"filename\" \n"
"pixname=\"%s\"/>\n"
"        <menuitem name=\"Item 4\" verb=\"Pref\" label=\"_Preferences\" pixtype=\"stock\" \n"
"pixname=\"gtk-preferences\"/>\n"
"        <menuitem name=\"Item 5\" verb=\"About\" label=\"_About\" pixtype=\"stock\" pixname=\"gnome-stock-about\"/>\n"
"        </popup>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"   <popup name=\"button3\">\n"
"       <menuitem name=\"項目 1\" verb=\"Browse\" label=\"瀏覽收藏(_B)\" pixtype=\"stock\" \n"
" pixname=\"gtk-directory\"/>\n"
"       <menuitem name=\"項目 2\" verb=\"NextPhoto\" label=\"下一張照片(_N)\" pixtype=\"stock\" \n"
" pixname=\"gtk-go-forward\"/>\n"
"       <menuitem name=\"項目 3\" verb=\"Leech\" label=\"下載照片(_D)\" pixtype=\"filename\" \n"
" pixname=\"%s\"/>\n"
"       <menuitem name=\"項目 4\" verb=\"Pref\" label=\"偏好設定(_P)\" pixtype=\"stock\" \n"
" pixname=\"gtk-preferences\"/>\n"
"       <menuitem name=\"項目 5\" verb=\"About\" label=\"關於(_A)\" pixtype=\"stock\" pixname=\"gnome-stock-about\"/>\n"
"       </popup>\n"
"    "

#: src/webilder_gnome_applet.py:85
msgid "Webilder Applet"
msgstr "Webilder 小程式"

#: src/webilder_gnome_applet.py:144
msgid "Webilder Applet Window"
msgstr "Webilder 小程式視窗"

#: ui/config.glade:11
msgid "Webilder Preferences"
msgstr "Webilder 偏好設定"

#: ui/config.glade:29
msgid "Note: the following features work only if the Webilder panel applet is running."
msgstr "註記：下列的功能只有當 Webilder 面板小程式正在執行時才有效。"

#: ui/config.glade:60
msgid "_Rotate wallpaper every"
msgstr "輪換桌布週期(_R)"

#: ui/config.glade:72
msgid ""
"1 minute\n"
"2 minutes\n"
"5 minutes\n"
"10 minutes\n"
"20 minutes\n"
"30 minutes\n"
"1 hour\n"
"2 hours\n"
"4 hours\n"
"1 day"
msgstr ""
"1 分鐘\n"
"2 分鐘\n"
"5 分鐘\n"
"10 分鐘\n"
"20 分鐘\n"
"30 分鐘\n"
"1 小時\n"
"2 小時\n"
"4 小時\n"
"1 天"

#: ui/config.glade:97
msgid ""
"Rotation will choose a photo at random from the entire collection.\n\n"
"Future versions will add more options here, such as selecting which collections to use, etc."
msgstr ""
"輪換將會隨機從整個收藏中選擇照片。\n\n"
"未來版本將在此加入更多選項，像是選取哪一份收藏…等等。"

#: ui/config.glade:115
msgid "<b>Wallpaper Rotation Settings:</b>"
msgstr "<b>桌布輪換設定值：</b>"

#: ui/config.glade:153
msgid "_Download new photos every"
msgstr "下載新照片週期(_D)"

#: ui/config.glade:179
msgid "hours."
msgstr "小時。"

#: ui/config.glade:200
msgid "<b>Auto-downloader:</b>"
msgstr "<b>自動下載程式：</b>"

#: ui/config.glade:221
msgid "_General"
msgstr "一般(_G)"

#: ui/config.glade:238
msgid "_Download images from Flickr"
msgstr "從 Flickr 下載圖像(_D)"

#: ui/config.glade:262
msgid "Download _interesting photos"
msgstr "下載有趣的照片(_I)"

#: ui/config.glade:274
msgid "<b>Interestingness</b>"
msgstr "<b>感興趣度</b>"

#: ui/config.glade:324
msgid "A_dd"
msgstr "加入(_D)"

#: ui/config.glade:337
msgid "_Remove"
msgstr "移除(_R)"

#: ui/config.glade:350
msgid "_Tips..."
msgstr "秘訣(_T)…"

#: ui/config.glade:378
msgid "_Recommend My Tags"
msgstr "推薦我的標記(_R)"

#: ui/config.glade:389
msgid "_Get More Albums"
msgstr "取得更多相簿(_G)"

#: ui/config.glade:410
msgid "<b>Tags</b>"
msgstr "<b>標記</b>"

#: ui/config.glade:431
msgid "_Flickr"
msgstr "_Flickr"

#: ui/config.glade:448
msgid "_Download images from Webshots"
msgstr "從 Webshots 下載圖像(_D)"

#: ui/config.glade:481 ui/webilder.glade:72
msgid "_Username:"
msgstr "使用者名稱(_U)："

#: ui/config.glade:493 ui/webilder.glade:85
msgid "_Password:"
msgstr "密碼(_P)："

#: ui/config.glade:538
msgid ""
"Don't have a Webshots account yet? \n"
"Go to http://www.webshots.com and\n"
"sign up for a free basic account. "
msgstr ""
"還沒有 Webshots 帳號嗎？\n"
"前往 http://www.webshots.com 並且\n"
"註冊以取得一個免費基本帳號。"

#: ui/config.glade:558
msgid "<b>Login Options:</b>"
msgstr "<b>登入選項：</b>"

#: ui/config.glade:602
msgid "_High Quality (1600 x 1200)"
msgstr "高品質 (1600 x 1200)(_H)"

#: ui/config.glade:648
msgid "_Wide Screen (16:9)"
msgstr "寬螢幕(16:9)(_W)"

#: ui/config.glade:681
msgid "_Regular (800 x 600)"
msgstr "標準 (800 x 600)(_R)"

#: ui/config.glade:699
msgid "<b>Image Type:</b>"
msgstr "<b>圖像型式：</b>"

#: ui/config.glade:723
msgid "_Webshots"
msgstr "_Webshots"

#: ui/config.glade:759
msgid "_Directory:"
msgstr "目錄(_D)："

#: ui/config.glade:781
msgid "_Browse..."
msgstr "瀏覽(_B)…"

#: ui/config.glade:799
msgid "<b>Collection Settings:</b>"
msgstr "<b>收藏設定值：</b>"

#: ui/config.glade:830
msgid "Use _GNOME settings"
msgstr "使用 _GNOME 設定值"

#: ui/config.glade:843
msgid "Use _KDE settings"
msgstr "使用 _KDE 設定值"

#: ui/config.glade:858
msgid "Set a wallpaper by _running:"
msgstr "設定桌布執行程式(_R)："

#: ui/config.glade:894
msgid "<b>Wallpaper Settings:</b>"
msgstr "<b>桌布設定值：</b>"

#: ui/config.glade:922
msgid "Download only _Landscape photos."
msgstr "只下載橫式照片(_L)。"

#: ui/config.glade:932
msgid "<b>Download Filters</b>"
msgstr "<b>下載篩選器</b>"

#: ui/config.glade:954
msgid "_Advanced"
msgstr "進階(_A)"

#: ui/webilder_desktop.glade:13
msgid "Webilder Desktop"
msgstr "Webilder 桌面"

#: ui/webilder_desktop.glade:24
msgid "_File"
msgstr "檔案(_F)"

#: ui/webilder_desktop.glade:31
msgid "Import webshots photos or collections."
msgstr "匯入 webshots 照片或收藏。"

#: ui/webilder_desktop.glade:32
msgid "_Import Webshots Files..."
msgstr "匯入 Webshots 檔案(_I)…"

#: ui/webilder_desktop.glade:59
msgid "_Photo"
msgstr "照片(_P)"

#: ui/webilder_desktop.glade:66
msgid "Set the image as your wallpaper"
msgstr "設定圖像做為您的桌布"

#: ui/webilder_desktop.glade:67 ui/webilder_desktop.glade:470
msgid "Set as _Wallpaper"
msgstr "設為桌布(_W)"

#: ui/webilder_desktop.glade:76
msgid "View a fullscreen version of the image"
msgstr "檢視圖像的全螢幕版本"

#: ui/webilder_desktop.glade:77
msgid "View _Fullscreen"
msgstr "全螢幕檢視(_F)"

#: ui/webilder_desktop.glade:91
msgid "Delete photo"
msgstr "刪除照片"

#: ui/webilder_desktop.glade:92
msgid "_Delete Photo"
msgstr "刪除照片(_D)"

#: ui/webilder_desktop.glade:106 ui/webilder_desktop.glade:512
msgid "_Properties..."
msgstr "屬性(_P)…"

#: ui/webilder_desktop.glade:123
msgid "_Tools"
msgstr "工具(_T)"

#: ui/webilder_desktop.glade:130
msgid "_Download Photos"
msgstr "下載照片(_D)"

#: ui/webilder_desktop.glade:150
msgid "_Preferences"
msgstr "偏好設定(_P)"

#: ui/webilder_desktop.glade:169
msgid "_Help"
msgstr "求助(_H)"

#: ui/webilder_desktop.glade:185
msgid "_Donate to this project..."
msgstr "捐款給這個計畫(_D)…"

#: ui/webilder_desktop.glade:266
msgid "Sort by:"
msgstr "排序依據："

#: ui/webilder_desktop.glade:276
msgid ""
"Title\n"
"Date"
msgstr ""
"標題\n"
"日期"

#: ui/webilder_desktop.glade:316
msgid "Credit:"
msgstr "鳴謝："

#: ui/webilder_desktop.glade:330 ui/webilder.glade:410
msgid "Album:"
msgstr "相簿："

#: ui/webilder_desktop.glade:360 ui/webilder.glade:398
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: ui/webilder_desktop.glade:402 ui/webilder.glade:438
msgid "Tags:"
msgstr "標記："

#: ui/webilder_desktop.glade:434
msgid "<b>Photo Information</b>"
msgstr "<b>照片資訊</b>"

#: ui/webilder_desktop.glade:478
msgid "View _Full Screen"
msgstr "全螢幕檢視(_F)"

#: ui/webilder_desktop.glade:500
msgid "De_lete Forever"
msgstr "永遠刪除(_L)"

#: ui/webilder.glade:12
msgid "Login to Webshots"
msgstr "登入 Webshots"

#: ui/webilder.glade:47
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Password required</span>\n\n"
"Enter your username and password for Webshots. \n\n"
"You can sign up for a free account at\n"
"<tt>http://www.webshots.com</tt>"
msgstr ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">必須輸入密碼</span>\n\n"
"輸入您的 Webshots 使用者名稱和密碼。\n\n"
"您可以註冊取得一個免費帳號\n"
"<tt>http://www.webshots.com</tt>"

#: ui/webilder.glade:160
msgid "_Login"
msgstr "登入(_L)"

#: ui/webilder.glade:284
msgid "Webilder needs your help!"
msgstr "Webilder 需要您的幫助！"

#: ui/webilder.glade:326
msgid "<b>You can help Webilder!</b>"
msgstr "<b>您可以幫助 Webilder！</b>"

#: ui/webilder.glade:371
msgid "Photo Properties"
msgstr "照片屬性"

#: ui/webilder.glade:424
msgid "File:"
msgstr "檔案："

#: ui/webilder.glade:516
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: ui/webilder.glade:530
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: ui/webilder.glade:574
msgid "URL:"
msgstr "網址："

#: ui/webilder.glade:606
msgid "<b>Photo Properties</b>"
msgstr "<b>照片屬性</b>"

#: setup.py:22
#, python-format
msgid "To install, run '%s'"
msgstr "要安裝請執行「%s」"

#: setup.py:56
msgid "Builds the bonobo server file representing the applet."
msgstr "建立 bonobo 伺服器檔案以表述該小程式。"

#: setup.py:62
msgid "Building Webilder global settings file."
msgstr "建立 Webilder 全域設定檔案。"

#: setup.py:92
#, python-format
msgid "Could not find module %s. Make sure all dependencies are installed."
msgstr "找不到模組 %s。請確認已安裝所有相依模組。"

#: setup.py:106
msgid "Install with KDE support"
msgstr "同時安裝 KDE 支援"

#: setup.py:107
msgid "Base directory of KDE installation"
msgstr "KDE 支援的安裝基準目錄"

#: setup.py:124
msgid ""
"\n"
"Installation completed successfully.\n\n"
"  GNOME Users: Right-click on the GNOME panel, choose \"Add to panel\", \n"
"               and select \"Webilder Webshots Applet\".  If it\n"
"               is not in the list - log off and log in again.\n\n"
"  KDE Users:   From the graphics menu, start KWebilder.\n\n"
"If you prefer the command line, you can run webilder_desktop\n"
"to configure Webilder and manage your photos. It is also\n"
"possible to start photo downloading from the command line by\n"
"starting webilder_downloader.  \n\n"
"Please report any problem to thesamet at gmail.com. \n"
msgstr ""
"\n"
"安裝已完成。\n\n"
"  GNOME 使用者：在 GNOME 面板上點選右鍵，選擇「加入到面板」，\n"
"               並選取「Webilder Webshots 小程式」。 如果它\n"
"               不在清單中，請登出並再次登入。\n\n"
"  KDE 使用者：  從圖形選單啟動 KWebilder。\n\n"
"如果您偏好使用命令列，您可以執行 webilder_desktop\n"
"以組配 Webilder 並管理您的照片。也可以\n"
"藉由從命令列執行 webilder_downloader\n"
"來下載照片。\n\n"
"請將任何問題回報給 thesamet at gmail.com。\n"

#: setup.py:168
msgid "Detecting KDE installation directory"
msgstr "偵測 KDE 安裝目錄"

#: setup.py:171
msgid "Could not detect KDE installation directory. Please provide --kde-prefix argument"
msgstr "無法偵測 KDE 安裝目錄。請提供 --kde-prefix 引數"

#: setup.py:172
#, python-format
msgid "KDE installation directory is %s"
msgstr "KDE 安裝目錄是 %s"
